幾時會有十八區區區遊行？

如題

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

如果18區同時進行遊行好嗎？